0) inizio elaborazione ore 18.43.34. INPUT: 
   ConnString = Provider=SQLOLEDB.1;Password=ebcadmin;Persist Security Info=True;User ID=sa;Initial Catalog=ebcdb_prod_sel;Data Source=srvsql2k8;Use Procedure for Prepare=1;Auto Translate=True;Packet Size=4096;Workstation ID=WKTDEV06;Use Encryption for Data=False;Tag with column collation when possible=False
   LogPath = D:\Sorgenti\H1Sel\ModBase\FileLog\
   xIDTemplate = 1
   xIDAnnuncio = 649

1) apertura tabella template = OK.
select Rif from Ann_Annunci where ID=:x
21) sostituzione = OK.
select convert(nvarchar,Data,105) DataConv from Ann_AnnEdizData   where ID=:xIDAnnEdizData
22) sostituzione = OK.
select case QualeRuoloUsare      when 0 then isnull(RuoloTab,'')      when 1 then (case RuoloRic when '' then RuoloCommessa else RuoloRic end)      when 2 then JobTitle         end as Ruolo  from Ann_Annunci ANN  left outer join (   select ANR.IDAnnuncio, MAN.Descrizione RuoloTab   from Ann_AnnunciRuoli ANR   join Mansioni MAN on ANR.IDMansione = MAN.ID   ) ANR_T on ANN.ID = ANR_T.IDAnnuncio  left outer join ( select ANRic.IDAnnuncio, RIC.TitoloCliente RuoloRic, Mansioni.Descrizione RuoloCommessa from Ann_AnnunciRicerche ANRic join EBC_Ricerche RIC on ANRic.IDRicerca = RIC.ID join Mansioni on RIC.IDMansione = Mansioni.ID ) ANR_R on ANN.ID = ANR_R.IDAnnuncio  where ANN.ID=:x
23) sostituzione = OK.
select SoloTesto from Ann_Annunci where ID=:x
24) sostituzione = OK.
  select I.Comune from EBC_ClienteIndirizzi I  join Ann_Annunci A on A.IDIndirizzoCliente = I.ID  where A.ID=:x
25) sostituzione = OK.
select note from Ann_Annunci where ID=:x
26) sostituzione = OK.
select 'http://h1web.ebcconsulting.com/EHRcandPubb/MainHR.aspx?Pag=Annunci&tipo=Griglia&Quale=Opzioni&Params='+cast(id as varchar)+'%3b'  from Ann_AnnEdizData where idannuncio=:x and (DataScadenza is null or DataScadenza>getdate())
27) sostituzione = OK.
2-FINE) fine sostituzione. Risultato:
<html>    <head>  <title>Job Opportunity</title>  </head>    <body bgcolor="White">  <p style="margin-top: 15px; margin-bottom:3px" align="left"><font size="2" face="Tahoma">  <a href="http://www.ehritaly.com" target="_parent"> <img src="Logo.jpg" border="0" width="200" height="70" align="top"/> </a></font></p>  <p style="margin-top: 3px; margin-bottom:3px" align="left">  <span style="letter-spacing: 1pt"><font face="Tahoma" size="1"></font></span></p>  <p style="margin-top: 1px; margin-bottom:3px" align="left">  <font face="Tahoma" size="1"></font></p>  <hr color="GOLD">  <font face="Tahoma">  <p style="margin-top: 0px; margin-bottom: 0px" align="left">  <font size="2" face="Tahoma">      <b>Rif.: test</b> pubblicato il 03-02-2016</font></p>  <p style="margin-top: 5px; margin-bottom: 15px" align="center"><font size="4" face="Tahoma"><b></b></font></p><font size="2" face="Tahoma">      <hr color="GOLD">  <p style="margin-top: 10px; margin-bottom: 10px"><b>Job Description:</b></p>  <p style="margin-top: 10px; margin-bottom: 10px">
  
    
  
  

<FONT COLOR="black" SIZE="2" FACE="Tahoma">


</FONT>
  

</p>  <hr size="1">  <p style="margin-top: 5px; margin-bottom: 5px"><b>Sede di lavoro: </b></p>  <hr size="1"><p style="margin-bottom: 5px; margin-top:5px"><b>Se interessati e in possesso dei requisiti richiesti inviare cv dettagliato tramite apposito modulo in AREA CANDIDATI nel sito http://www.ehritaly.com autorizzando al trattamento dati D.Lgs. Privacy n.196/03. </b></p>  <hr color="GOLD"><hr size="1">  <p style="margin-top: 10px; margin-bottom: 10px">  <p align="center"/>   <a href="http://h1web.ebcconsulting.com/EHRcandPubb/MainHR.aspx?Pag=Annunci&tipo=Griglia&Quale=Opzioni&Params=1137%3b" target="_parent"> <img src="Candidati.png" border="0" /> </a> </p>  </p><hr size="1"></font>  <p class="MsoNormal" style="margin-top:0px;line-height:normal; margin-bottom:0px"> </font>  <p class="MsoNormal" style="margin-top:0px;line-height:normal; margin-bottom:0px"><i>  <span style="font-family:&quot;Tahoma&quot;,&quot;sans-serif&quot;"><font size="1">II presente report contiene delle informazioni strettamente confidenziali raccolte per l'esclusiva presentazione all'Azienda. Il report e' basato sulle informazioni che sono state fornite dal candidato. Il nostro Cliente si impegna a mantenere, con tutti i mezzi necessari, l'assoluta riservatezza di questo documento, a non riprodurlo e a non diffonderlo a terzi.</font></span></i></body></html>
3) salvataggio HTML nell'annuncio = OK.
